搞乜Minnie成日都係黑眼圈無精神look

明明行QQ路線仲好

佢同小娟成日smoke weed

real

個feel幾skr幾正喎

skr

泰國貨好味d?